[區選]中立撚/未表態果一批人既取態先係關鍵

就好似Trump同Hillary當時大選，當時既民意調查都顯示Hillary 係領先Trump。
正當大家都滿心期待Hillary會勝出既時候，Trump卻當選。

其中一個原因，係有一大班沉默既人決定左場選舉既結局。
就正如依加香港，港豬／沉默先係佔大多數。
雖然話就話有四份一香港人走出黎，但唔好忘記仲有四分三香港人當中包括藍屍。

另一個原因係話當時美國大選前既民調抽樣失準。
大家都知道平均黃比藍教育程度都要高，所以參與民調既機會，黃一定比藍／沉默高。

當政府不斷呼籲叫人同暴力割席，唔係叫緊和理非割，而係叫緊沉默既港豬割！
而當我地不斷強調「黃藍是政見，黑白是良知」，要沉默果班發聲。
但到今時今日都未發聲既，大有人在。

所以目光唔好再停留係身邊周圍既「黃圈」，唔好再自我感覺良好！
我地要不斷拉攏沉默既一群！唔指望佢地會出黎發聲，但至少唔好比佢地偏藍！
藍既其實可以直接放棄。

我地今次絕對唔可以輸！

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

剛才港大"自發"行動，介紹一個候選區議員畀大家

唔好圍爐打飛機, 文宣唔好停呀

真心,我都覺得而家有d喺同溫層
我覺得呢批市民本身未必係藍絲,但今個星期黎明行動喚醒左呢班港豬

岩岩聽到屋企兩廢佬睇CCTVB 新聞訪問左個人話
「黑白係良知，但良知唔係堵路，唔係阻住交通囉」

認真，我地唔可以比呢班人厭惡我地，而變得偏建制！

唔好再低估沉默的大多數

文宣除左重要之外，
愈接近選舉，策略都要開始變！
除非大家覺得今次選舉嬴硬。。
大家集思廣益下！
搞和平集會？咩類型和平集會？

Ｐ牌推唔郁

美國戰線係重要！
但幫唔到區選。。
本地港豬根本唔會用twitter。。
佢地用既係fb Ig，但港豬follow開既gp通常都唔會係黃gp
所以要靠大家既人脈關係！係自己ig fb post 多啲文宣!
唔好以為自己既力量好細而唔做！

選乜9 解放軍都出埋
試下唔好再吹選舉風？